[
    {
        "_id": "668c8b9dd991553708713429",
        "autor_id": "57205596738",
        "nombre": "Alicia Alva-Mantari",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Alicia_Alva_Mantari.JPG",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER  EN INFORM\u00c1TICA BIOM\u00c9DICA EN SALUD GLOBAL CON MENCI\u00d3N EN INFORM\u00c1TICA EN SALUD",
            "BACHILLER EN CIENCIAS CON MENCION EN MATEMATICAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c8c57d99155370871342a",
        "autor_id": "15750919900",
        "nombre": "Telmo A. Mej\u00eda-Garc\u00eda",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Telmo-A-Mejia.jpg",
        "grado_academico": [
            "DOCTOR EN NEUROINMUNOLOG\u00cdA",
            "MAG\u00cdSTER EN NEUROINMUNOLOG\u00cdA",
            "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c8decd99155370871342b",
        "autor_id": "36659719000",
        "nombre": "Avid Roman-Gonzalez",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Avid-Roman-G.jpg",
        "grado_academico": [
            "DOCTOR DE T\u00c9L\u00c9COM PARISTECH, ESPECIALIDAD SE\u00d1AL E IM\u00c1GENES",
            "MAGISTER EN CIENCIAS Y TECNOLOG\u00cdAS, CON FINALIDAD INVESTIGACI\u00d3N, MENCI\u00d3N ELECTR\u00d3NICA",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA DE SISTEMAS",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA ELECTRONICA",
            "BACHILLER EN INGENIERIA DE SISTEMAS",
            "BACHILLER EN INGENIERIA ELECTRONICA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c8eb8d99155370871342c",
        "autor_id": "56741286500",
        "nombre": "Natalia I. Vargas-Cuentas",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Natalia_Vargas_Cuentas.JPG",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN INGENIER\u00cdA, ESPECIALIDAD DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA AEROESPACIAL - APLICACI\u00d3N DE TECNOLOG\u00cdAS ESPACIALES",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA DE SISTEMAS ELECTR\u00d3NICOS"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9040d99155370871342d",
        "autor_id": "57016156500",
        "nombre": "Alexi Delgado",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Alexi-Delgado.jpg",
        "grado_academico": [
            " DOCTOR DENTRO DEL PROGRAMA DE DOCTORADO EN INGENIER\u00cdA DEL AGUA Y MEDIOAMBIENTAL",
            "DOCTOR EN MEDIO AMBIENTE Y DESARROLLO SOSTENIBLE",
            "MAGISTER EN CIENCIAS, ESPECIALIDAD: MINERIA Y MEDIO AMBIENTE",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA DE HIGIENE Y SEGURIDAD INDUSTRIAL",
            "BACHILLER EN CIENCIAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c917ed99155370871342e",
        "autor_id": "57203357446",
        "nombre": "Victor Romero-Alva",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Victor_Romero_Alva.JPG",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN EL \u00c1REA DE SISTEMA DE MISILES Y COSMON\u00c1UTICA",
            "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA ELECTR\u00d3NICA CON MENCI\u00d3N EN TELECOMUNICACIONES"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c91e8d99155370871342f",
        "autor_id": "57205765369",
        "nombre": "Milton Alexis Gonzales-Macavilca",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/gonzales-macavilca.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER UNIVERSITARIO EN INVESTIGACI\u00d3N EN EDUCACI\u00d3N",
            "MAGISTER UNIVERSITARIO EN INVESTIGACI\u00d3N EN HUMANIDADES CON ESPECIALIDAD EN ESTUDIOS FILOL\u00d3GICOS CL\u00c1SICOS E HISP\u00c1NICOS",
            "LICENCIADO EN LITERATURA",
            "BACHILLER EN LITERATURA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9258d991553708713430",
        "autor_id": "57207915215",
        "nombre": "Laberiano Andrade-Arenas",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Laberiano_Andrade_Arenas.JPG",
        "grado_academico": [
            "DOCTOR EN INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS",
            "MAGISTER EN INGENIERIA DE SISTEMAS, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN GESTION DE TECNOLOGIAS DE LA INFORMACION",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA DE SISTEMAS",
            "BACHILLER EN CIENCIAS, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN INGENIERIA DE SISTEMAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c92a8d991553708713431",
        "autor_id": "57209658640",
        "nombre": "Ivan Iraola-Real",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/ivan-iraola.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN CURRICULO",
            "LICENCIADO EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: ESPECIALIDAD: PSICOLOGIA - CIENCIAS SOCIALES",
            "BACHILLER EN EDUCACION"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9349d991553708713433",
        "autor_id": "57211666738",
        "nombre": "Beatriz Bayl\u00f3n-Gonzales",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/baylon-gonzales.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN ADMINISTRACI\u00d3N CON MENCI\u00d3N EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA",
            "LICENCIADA EN EDUCACION SECUNDARIA",
            "LICENCIADA EN CONTADURIA PUBLICA",
            "BACHILLER EN EDUCACION",
            "BACHILLER EN CONTABILIDAD"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c93b3d991553708713434",
        "autor_id": "57215218631",
        "nombre": "Celia Bertha Vargas-De-La-Cruz",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/celia-bertha.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN BIOTECNOLOG\u00cdAS FARMAC\u00c9UTICAS",
            "LICENCIADA EN QUIMICA FARMACEUTICA",
            "BACHILLER EN FARMACIA Y BIOQUIMICA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c94e1d991553708713435",
        "autor_id": "57215928001",
        "nombre": "Juan Morales",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/morales-quispe.jpg",
        "grado_academico": [
            "DOCTOR EN MEDICINA",
            "SEGUNDA ESPECIALIDAD PROFESIONAL EN MEDICINA FAMILIAR Y COMUNITARIA",
            "MAGISTER EN GERENCIA DE PROYECTOS Y PROGRAMAS SOCIALES",
            "MAGISTER UNIVERSITARIO EN SALUD DIGITAL, EHEALTH",
            "LICENCIADO MEDICO CIRUJANO",
            "BACHILLER EN MEDICINA HUMANA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c952ad991553708713436",
        "autor_id": "57223372908",
        "nombre": "Tania Arauco-Lozada",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/arauco-lozada.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN GESTI\u00d3N Y DOCENCIA EN ALIMENTACI\u00d3N Y NUTRICI\u00d3N",
            "MAGISTER UNIVERSITARIO EN NUTRICI\u00d3N Y METABOLISMO EN LA ESPECIALIDAD EN NUTRICI\u00d3N CL\u00cdNICA",
            "LICENCIADA EN NUTRICI\u00d3N Y DIET\u00c9TICA",
            "BACHILLER EN NUTRICION Y DIETETICA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9566d991553708713437",
        "autor_id": "57225097710",
        "nombre": "Sebastian J. Ramos-Cosi",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Sebastian_Ramos_Cosi.JPG",
        "grado_academico": [
            "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA ELECTR\u00d3NICA CON MENCI\u00d3N EN TELECOMUNICACIONES"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9599d991553708713438",
        "autor_id": "57364197600",
        "nombre": "Zulema Daria Leiva-Baz\u00e1n",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/leiva-bazan.jpg",
        "grado_academico": [
            "DOCTOR EN CIENCIAS DE LA EDUCACION",
            "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: MENCION: GESTION EDUCACIONAL",
            "LICENCIADA EN COMUNICACION SOCIAL",
            "BACHILLER EN COMUNICACION SOCIAL"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c9641d99155370871343a",
        "autor_id": "58127854500",
        "nombre": "Daniel E. Yupanqui-Lorenzo",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/yupanqui-lorenzo.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN DOCENCIA UNIVERSITARIA",
            "LICENCIADO EN PSICOLOG\u00cdA",
            "BACHILLER EN PSICOLOG\u00cdA"
        ]
    },
    {
        "_id": "668c968ad99155370871343b",
        "autor_id": "58562875900",
        "nombre": "Guillermo Segundo Mi\u00f1an-Olivos",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/minan-olivos.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAG\u00cdSTER EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA INDUSTRIAL",
            "BACHILLER EN INGENIERIA INDUSTRIAL"
        ]
    },
    {
        "_id": "668d54a9b4253d956f02e568",
        "autor_id": "58077315000",
        "nombre": "Meyluz Paico-Campos",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/paico-campos.jpg",
        "grado_academico": [
            "BACHILLER EN INGENIERIA DE SISTEMAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "66957a95d64c07c0440afe90",
        "autor_id": "58886913200",
        "nombre": "Julio M\u00e9ndez-Nina",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/julio-mendez.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN DOCENCIA E INVESTIGACI\u00d3N SUPERIOR",
            "LICENCIADO TECN\u00d3LOGO M\u00c9DICO",
            "DIPLOMADO INTERNACIONAL EN GESTI\u00d3N Y POL\u00cdTICAS DE SALUD INTERNACIONAL Y SOBERAN\u00cdA SANITARIA"
        ]
    },
    {
        "_id": "66b110333dfd0d348432a154",
        "autor_id": "57210377414",
        "nombre": "Enrique Lee Huaman\u00ed",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/Enrique_Lee_Huamani_Uriarte.JPG",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN GESTI\u00d3N DE TECNOLOG\u00cdAS DE LA INFORMACI\u00d3N",
            "ESPECIALIZACI\u00d3N EN BIG DATA",
            "LICENCIADO EN INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS E INFORM\u00c1TICA",
            "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS E INFORM\u00c1TICA",
            "DIPLOMADO EN SEGURIDAD DE LA INFORMACI\u00d3N Y AUDITOR\u00cdA DE SISTEMAS DE LA INFORMACI\u00d3N",
            "DIPLOMADO EN PROCESOS Y MEJORA CONTINUA CON MENCI\u00d3N EN TRASNFORMACI\u00d3N DIGITAL EMPRESARIAL"
        ]
    },
    {
        "_id": "66ba3a8f2673d2c95679bfbc",
        "autor_id": "57204841219",
        "nombre": "David Llulluy-Nu\u00f1ez",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/llulluy-nunez-david.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN CIENCIAS DE LA ELECTR\u00d3NICA CON MENCI\u00d3N EN CONTROL Y AUTOMATIZACI\u00d3N",
            "LICENCIADO EN INGENIERIA ELECTRONICA",
            "BACHILLER EN CIENCIAS"
        ]
    },
    {
        "_id": "66ba4a422673d2c95679bfbd",
        "autor_id": "57930813500",
        "nombre": "Linett Velasquez-Jimenez",
        "ruta_imagen": "https://se-autores.s3.us-east-1.amazonaws.com/linett-angelica-velasquez.jpg",
        "grado_academico": [
            "MAGISTER EN GERENCIA DE CALIDAD Y PRODUCTIVIDAD",
            "LICENCIADA EN INGENIERIA INDUSTRIAL",
            "BACHILLER EN INGENIERIA INDUSTRIAL",
            "DIPLOMADO EN SEGURIDAD Y SALUD"
        ]
    }
]